你班港豬仲咁開心食$12板雞，知唔知澳門好多人無野食

有無人可以關心下R文特別洗珍珠

都唔知你做乜撚野

咁多水，唔好同我講冇魚呀。釣條上黎食都得啦

你知唔知非洲每過60秒鐘 就會過咗1分鐘

無計啦，氹仔間豬扒包賣到成$50個，港豬只夠食$12包

D豬扒包去哂邊

想釣杏仁餅